Cityu 轉major 一問

我而家係city 讀緊數
year 3
GPA 2.7到
想轉去測量
唔知機會大唔大
我知我要比多至少1年時間
但我都希望讀到測量

我有唸過讀完先再讀 part time degree
但會浪費錢同時間

apply咗先，但就咁睇機會好微
學校要同ugc交代返，冇乜理由白白俾錢你讀咗兩年數然後跳出跳入
但係都入咗紙，冇害嘅，但唔好太高期望

測量唔開internal transfer
完

咁得返part time degree 揀